請杯葛所有現身CCTVB嘅偽人

宜家現身CCTVB
代表一定係藍屍
唔抵可憐

一定要逐個逐個狙擊
罷聽呢d偽人嘅歌
罷睇呢d偽人嘅戲
務求所有出現係CCTVB嘅偽人
一蚊錢都搵唔到
飯到冇得食
乞都乞唔到
餓死都冇人理

除非呢d偽人公開發聲明
聲明永遠唔再現身CCTVB
咁仲可以放佢一馬
但限期係6月30日
過咗呢日仲見到條友係CCTVB出現
唔該杯葛佢哋
令佢哋變乞衣
永世冇得搵錢

非常支持
十分支持

Yes